{
  "JavaScript function that returns HTML string, e.g., (value) => `<strong>${value}</strong>`": "返回HTML字符串或文本的JavaScript函数，例如：(value) => `<strong>${value}</strong>`",
  "Test Value": "测试值",
  "Preview": "预览",
  "Preview will appear here": "预览将显示在此处",
  "Barcode config": "条码配置",
  "Configure barcode appearance and behavior": "配置条码外观和行为",
  "Barcode config supports various options for appearance and behavior": "条码配置支持多种外观和行为选项",
  "Replace original component": "替换原始组件",
  "Replace the original component with barcode": "使用条码替换原始组件",
  "Display mode": "显示模式",
  "How to display barcode when button is clicked or hovered": "点击或悬停按钮时如何显示条码",
  "Modal": "弹窗",
  "Popover": "浮窗",
  "Enter test data to preview the code": "输入测试数据以预览条码",
  "Enter a valid JSON object with objectValue and fieldValue properties": "输入具有objectValue和fieldValue属性的有效JSON对象",
  "Configure and provide test value to see the preview": "配置并提供测试值以查看预览",
  "Barcode configuration is required": "条码配置是必需的",
  "Test value is required for preview": "预览需要测试值",
  "Invalid JSON string": "无效的JSON字符串",
  "Error generating code": "生成条码时出错",
  "Display barcode button": "显示条码按钮",
  "QR Code": "二维码",
  "Barcode": "条形码",
  "Action Name": "二维码/条码",
  "Replace with barcode": "替换为条码",
  "Value getter": "值获取器",
  "Value Getter Description": "值获取器，可以使用objectValue(当前记录的值)和fieldValue(当前字段的值，如果当前字段是关联字段，则该字段的值为关联表对应记录的值)来获取值，例如：(objectValue, fieldValue) => { return fieldValue; }",
  "JSON must include objectValue and fieldValue properties": "JSON必须包含objectValue和fieldValue属性",
  "Code size": "条码尺寸",
  "Size of the code": "条码的大小",
  "Small": "小",
  "Medium": "中",
  "Large": "大",
  "Addon position": "按钮位置",
  "Where to display the barcode button": "在哪里显示条码按钮",
  "After": "后面",
  "Before": "前面",
  "Code type": "条码类型",
  "Choose between QR code or barcode": "选择二维码或条形码",
  "Barcode format": "条形码格式",
  "Barcode format type": "条形码格式类型",
  "Recommended format": "推荐格式",
  "for this content": "适用于此内容",
  "CODE128 can encode any text content": "CODE128可以编码任何文本内容",
  "This format requires numeric input only": "此格式仅支持数字输入",
  "This format requires specific length": "此格式需要特定长度",
  "Using CODE128 format instead": "已自动切换为CODE128格式",
  "Current format is not compatible with this content": "当前格式与此内容不兼容",
  "Please select the recommended format to generate barcode": "请选择推荐的格式以生成条形码",
  "Code content is empty": "条码内容为空",
  "Failed to evaluate code valueGetter": "评估值获取器失败",
  "Code valueGetter error": "值获取器错误",
  "Cannot generate barcode": "无法生成条形码",
  "Failed to generate barcode": "生成条形码失败",
  "No content provided": "未提供内容",
  "Try using QR Code instead for this content": "尝试对此内容使用二维码",
  "Barcode Configuration": "条码配置",
  "Failed to generate QR code": "生成二维码失败",
  "Failed to load QRCode library": "加载二维码库失败",
  "This format requires a valid number": "此格式需要有效的数字",
  "This format requires a number ≥": "此格式需要数字大于等于",
  "This format requires a number ≤": "此格式需要数字小于等于",
  "This format only allows alphanumeric characters and": "此格式仅允许字母数字字符和",
  "Failed to generate QR code:": "生成二维码失败：",
  "Content": "内容",
  "is not suitable for": "不适用于",
  "Content length": "内容长度",
  "code error:": "条码错误："
} 